要公務員罷工呀!!!唔係巴士慢駛呀!!!

狗鐵罷工ok👍但巴士都慢駛就會癱瘓全港交通
到時老弱病人孕婦奶嘢, 甚至有人心臟病發或者俾老黑斬趕唔切失救咁點

故此我呼籲全港醫療消防以外所有公務員罷工!!!
𠵱個係最動搖到林奠政府同對無辜弱小者影響最少既方法!!!

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

推

假設你親朋戚友出咗事趕唔切去醫院, 你會咩感受?

不如大家投票諗諗
呢個可以幫到手決定
策略-運動民主大台(活動時專用)

將心俾己

咁係因為嗰個唔係你啫

On99

一步一步黎啦
影響力越黎越大架喇

只係唔想犧牲無辜弱小者

將心比己吖大家

你同d黑警一齊死全家啦仆街
人地唔罷又話唔罷
罷又嫌三嫌四
不如180+ 條j30cm 月入過千萬先罷好嗎？

伯母聽日心臟病發呢會唔會咁講?

推推推

推撚爆罷工POST

罷佢老母臭閪

罷工你就罷得全面d...
呢樣又唔得，果樣又唔準
老弱婦孺係人命，前線打仗唔係人命黎既
你要撞正罷工黎發病你叫警察開路佢都唔理你啦
你有冇道德撚成咁樣

左膠

唔怪得知香港人淨係識炒樓賺錢
做唔成大事

一係你巴士就罷埋工, 咪柒慢駛

罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪

你攬撚住啲民意落地獄啦

因為有意外嗰個唔係伯母

地鐵都要罷！

想人哋撐你仲咁臭串

都係嗰句, 將心比己

BTW反正我老母係紅藍絲
淨係識養兒防老

傻閪，我屌你老母！

樓主係咪尋日淋熄火嗰啲人

要諗左諗右 就乜撚都唔洗做啦

一步一步

唔係乜撚都唔洗做, 我咪話消防醫護以外公務員全部罷工囉, 因為直撚接影響政府運作
私人企業就算9數, 肯撚定無人敢罷工

你都係咪撚要你個閪腦算啦
照你咁講潘曉穎屋企人好撚無辜弱小
想為個女平反都比全香港人屌阿
將心比己 你班香港人有咩感受阿

為死者攞公道, 同援助有生命危險既人係兩回事

Why not both